顯卡黎講 GT1030係咪首選

係

lm

顯你老母

你明唔明顯卡係咩？

1050 ti 基本上可以run到九成遊戲， 1200蚊嚟講算幾合理

顯你老母卡

成日睇少1030
玩電競驚全部都有144fps

又話GT冇X就係顯卡

嗱,大家冷靜啲先,「顯卡」係GT冇X,係俾狗買,我諗呢度個個都係人,唔係狗,係咪?
今代GT冇X得1030,冇1040
所以做狗真係連選擇都冇,得GT1030可以買

顯

2400G都打柒啲所謂”顯卡”

連APU都不如

出黎未？

順便講埋點解我想改寫規則俾人叫GT冇X做顯卡
做人你都識分上中下等啦
喺香港,下等人就係支那人
上等中等人一係香港人,一係鬼佬
咁graphics card都一樣有分上中下等
下等咪即係GT冇X,咪俾啲支那人叫GT冇X做「顯卡」囉
支那人都食開坑渠油㗎啦,唔爭在用埋「顯卡」打機
支那人就係賤,中等上等貨佢哋冇資格用

Show Blocked User - GPDeal

又捉到隻五毛狗

佢腦裝屎，只可以咁樣FF，無視佢就好

立意唔錯
不過咁其實都係赤化嘅一種

最緊要羞辱到支那人就得

你自己FF姐，咁我話顯示卡係狗用嘅GT系列。你就要喊啦喎？你真係好可憐。

問題就係呢度有冇人肯跟你隻五毛狗